黑警用「慈母」教仔口吻喝斥市民：「聽得我講未呀！...聽得我講未呀...聽得我講未呀！」「一隊人只需一個出示委任證件」

現場人士不滿警察不願出示證件
黑警「慈母」教仔口吻，喝斥、訓導市民：
「聽得我講未呀！...聽得我講未呀...聽得我講未呀！」
「只需一人出示委任證件」
2019.07.07 旺角

好似風紀班長
一路睇片 心諗你咪講囉屌 on仔

而家講野都唔撚比
啲黑警真係惡撚過細個老豆老母鬧我個陣

正喎
一個人有委任證就得 咁講法入去做警察之後可以一個人拖隊黑社會著警察制服周街開無雙

唔係喎制服都唔洗喎 大家一人拎個盾拎個頭盔就搞掂

下 依家唔係咁架咩

有冇得JR佢哋無出證

軍裝

呀Wave哥呢套所謂軍裝我屋企都有啦

9up完就走

我冇嘢講

得啦、咁以後全team狗淨係出一份狗糧得啦

印定警例比返佢睇

好似小學老師

靜晒我先講

屌 一個都唔比囉

推

痴撚線

佢係叫人繼續講
下一世聽得我講未
冇人理佢
再叫人繼續講
然後又問人聽得佢講未

咁即係你講定我講